營養師壽命

想問吓有冇人知道，成日講到要食乜食乜又乜嘢唔好食的營養師，平均壽命係幾多歲，會唔會真係長命啲

前提係佢哋口嗰句等於自己身體力行咁做

揾食啫

營養屍咪又係打份工
收工仲唔去食港女cake打卡呃like咩